【戰狼「出手」】台外交部指中方人員 闖台灣駐斐濟代表處「雙十酒會」打人

推

見台灣fb新聞有話被打到腦震盪

戰狼外交，美國好快郁手

加速主義

中囯人一日唔死
世界各國都要suffer哩啲事

在中国，最有當兵潛質的都在外交部，最著重世界和平的都在解放軍

煲大佢，比國際認清呢個跨國犯罪集團係幾咁無恥，全球圍中！
呢舖要國際自由國家all in, 要光復香港，大家要繼續努力！

嘩，打出中国夢